有冇人解釋下reddit 何解咁食data?

reddit使用時間係連登app既1/5
data 用量係3倍
QQ 入股data 送中?